覺唔覺鍾意Kpop既好多都係弱智

不問世事 時事野咩都唔知 又無常識
淨係識追星 追追追
用哂老豆老母啲錢

追咩星都係咁架啦
以前追日星仲瘋狂啦

kpop正喎